要港獨必先反共

想香港獨立的，要必先反共，大部分香港市民根本沒有意識到，中共就是一切問題的禍根。中共建政以來，一直以暴力和謊言統治人民，已經有八千萬中國人民死於中共暴政，中國人民經歷了幾十年的政治鬥爭和苦難，尤其是文化大革命，令到中國人的道德已經墮落，直到改革開放令到這些中國人為了金錢而喪失人性、見死不救，現今愚蠢的中國人反而助長了中共法西斯的邪惡，為什麼他們不反抗？就是因為中共害怕人民作反，不斷封鎖國外資訊，甚至他們連殺人放火的事都做。 萬一有香港人死於中共手上，700萬香港人就啞口無言，令香港人不敢反抗。 所以我認為不是改不改變的問題，而是我們必須改變，把中共建政幾十年來的暴政和真相傳遞給所有香港人，令所有香港人也明白到共產主義為香港以及全世界帶來的禍害，才可以改變整個香港以及全世界！

佢係共產主義都還好

而家根本係權貴資本主義

中共才是令中國帶來大量問題的禍根！沒有人在攻擊中國人民 ...... 我們批評的是中共政權或中國共產黨的獨裁政權 ......